# Всем привет!!!! #

Это ремастер игры ЭТО. Кто не знает что это такое, то пройдите по [ссылке](http://albedo.fludilka.su/viewforum.php?id=12). Вкратце - это QSP игра для взрослых.
Этот ремастер основывается на движке StudentEngine v0.2. Разработчик его перестал пилить, да и делался он для другой игры. Выглядит он прикольно (см. рисунок внизу), но функционал ограничен. Если взлетит, то в ЭТО будет приятней играть.
![2.PNG](https://bitbucket.org/repo/gzX7bX/images/3540677639-2.PNG)